取得一项成绩

2公里用时，基本可以压缩进12分钟以内。这意味着，半程跑进2小时，这个水平还是有望保持的。重新住进水泥森林里，春天神马的，基本上就是个传说了，好像也没办法关心。马路上树有的，香樟成排，四季常青，管你春不春。当然也有变化的，前一阵在落果，黑黑的地下东一粒西一粒，踩上去啪啪轻响，表达的也是种子的期望吧。悲吹了。这两天开始换叶，落下来的，都是染红沾褐“病叶”，看上去却好像比树上常绿的要多些活气……围墙里透出来的蔷薇，枝叶都准备好了，在等待花期。公园里，迎春这里一簇，枝头黄花所剩无几；对面一排，倒是开得灿烂，引来无数摆pose拍照的人。樱花盛着几树，只是枝干都很细弱，在灰白色的空气里，远看也显不出效果，所以来拍照的，反不如“偎黄”的多。山茶败了，海棠起来，还有几株碧桃，一些丁香，白的紫的玉兰……怎么说呢，野玫瑰是没有的，各种种出来的，好歹也是春天……4月5日：15公里月累计：45公里年累计：449.8公里